[gay] 中庸之道的心事分享區 (146)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

頭香?

都話我唔信呢啲
只係我鐘意御守

唔該雷巴！

lm

有冇人理解同包容夜空

讀音樂好勁
我都想學

農莊巴

熊巴

唉屌我真係好撚冇用
連個散紙包都唔見
明明每次拎完出黎都會擺返落書包

可唔可以唔好提佢

雷巴放緊sem break？

對啊

好性福

交比你

我想入左你先再諗

想學呢隻

剪完髮做個gym先

我都想做，但病緊

好想打邊爐

加油

我都病緊

pmed你line黎 約個時間

咁夜仲做既

其實我都諗緊 轉工 如果份工太忙 仲點做gym

感冒?

係 返黎就病

有啲人攻擊完你講聲sorry 就覺得無嘢嘅啦

你唔接受就係你玻璃心

幕門巴 係度嗎

你都成日攻擊我

take care sosad

除左琴仲有冇其他都有學?

sad but true

臭雞

香港閪天氣

唔知咩事

有冇睇醫生

一稔起老闆cut bonus 就無左80k 就好嬲 calm down

唔同你玩了

唔好諗喇 我畢業養你

好多日冇做
唔可以比肚腩再擠出黎

無呀 食啲藥瞓返晚就無事

練縮肚

好囉 唔攻擊你囉

笑左 me everyday

一個滿口政治嘅人，平時嘅生活係點過？

唉 我啲frd 話其實我份工算hea 叫我唔好quit
咁又係既

好勤力 我要學習 me 懶

係未嫁 有冇好啲?

咁咪好識吹

屈服喇？

又屈我
BTW咪學我講人生攻擊得唔得

有無屈你 大家有眼睇

就咁聽你平時嘅分享覺得好慘
又要應付老細又要應付下屬

真係唔見左
唔知掉左係邊呢

但我加姐話 無上升空間 叫我辭
本身諗住身體好返先諗

幫我

仲有客 個個都壓榨我

你咁挨落去分分鐘身體愈挨愈差
做左兩年幾都差唔多諗下過檔架喇其實 （見d同學都係兩年幾三年開始轉

不過最嬲係老闆屈尻我錯 下屬屌尻我

咁唔傷心做乜仲做

其實我唔想做呢行 如果唔轉又好似晒更多時間
好想好似你地咁勤力 又讀書又做野

下屬都咁串

身不由己 我每個月用過千睇醫生

呵番 老細出糧大鳩晒 要硬食 你做個好上司唔咁屈鳩番下屬就得
上次你下屬單野都處理得ok啊 佢肯同你say sorry

所以有諗住 乜柒都唔教佢 就咁走 等佢食屎 但好似好賤

兩日off 無野做

點會

咁串咪自己學

佢仲有好多變態野
公司電話要飛手機
出外勤要時時講自己做乜
要幫公司用自己名出支票
六日 放工 要應wtsapp
ot完仲屌尻你 話因為你做得唔好而ot
等等

我覺得我間公司就快執

呢樣真 22 3歲仔 可以出去試多d野先決定點行埋落去
入到政府就另計

我自己就算啦 自己洗自己 無辦法唔做野
每個人都有自己既難處 你睇我好我睇你好

休息下。 打下丁

打機！

佢啲性格咁自大 遲早一定仲老闆嘈

點解 咁你個intern分點計

根本 痴撚線公司
點樣做到咁耐

呢句可以唔洗打出黎

唉 你岩 個個人都有生活難處

訓丁訓食
機已經厭厭地

人生不幸事+1
再一次證明我人生係一個悲劇

行山

sor
每次覺得自己好辛苦果陣諗
總有人比我辛苦都挨得過 會舒服少少咁多

本來唔錯 但現加比較差

岩呀
小小苦楚等於激勵

外國有mood
香港無。。

總記得我support 你 is okau

所以拎夠經驗 係更西之前閃人

我真係好鐘意我兩個御守

盡量叫自己唔好將件事放得咁大
盡量

一諗起你就all is well

如果因為公司執而無咗intern，咁學校會另外安排（掛，好似係）

冇

燃燒你嘅小宇宙啦 星矢

破財擋災

洗

天馬流精拳！！！

流精 不了
我丁丁好健康

我個性轉版雅典娜呢

雅典娜當你係兵咋 醒下啦

可能有其他業務呢

咁做完intern 快啲走

我唔介意冇左入面啲錢
我想要個御守

咩喎

咪話兩樣都唔識咪算囉

我都覺得係咁

係，最後佢問我係咪覺得好難，我直接同佢講覺得比較難

然後星期一返到公司佢就比咗其他嘢我做，一嘢就搞掂咗

有個印度人係太空漫步機跳舞

以氣用事既上司 真係無助公司發展

btw 有冇同其他人反映 你唔識做task a ?

留名跟進

在沒有你的世界 聽十次喊九次

一齊失業大軍

咁佢有冇打算教你做task a?

咁似羅馬帝國既??

痴撚線 舉高隻手係咁搖 個pat係咁搖

性暗示

不了 有味

印度魔棍

變走佢自己先 唔該

聽日畫畫先 有feel！

雷巴畫咩？

無，task A 最後佢follow返（應該係）

呢個post d巴打好多技能

係老闆都中意比閪instructions
明明佢自己都做過細

我冇

縮肚唔計

真係好奇怪 d人升左就離晒地

又或者跟本唔記得點做

我成日都唔記得講details比下屬知不過我唔會小佢地

跳舞民族

神油佬同大媽一樣
跌核突舞

與其話我亂用，不如佢同我講返要用邊啲data已經解決咗。

而且係做緊testing，根本唔需要咁執著

姐係佢原本想我輸入 1，3，5for testing，但我輸入咗7，8，9
跟住佢就講埋晒啲西嘢

女上司？

痴線大媽
我以前返工嗰頭有嗰公園，啲大媽同啲廢老一齊係度跳舞同唱歌，
笑死

已婚男士

男既都咁西

出黎做野後發現西無分膚色種族性別

我係最冇技能個個

7-11 哈根大師買一送一
唔通聽日早餐就係佢

最無姐係都有

咁我改改
我係冇技能個個

我都明 明明講清楚啲 日後可以更方面做野 啲人都唔肯 但之後又屌尻人唔識 唔明

吹

乜歌

我只係識打飛機

為難下屬係老闆既技能

到你做人師兄既時侯 師弟們都係咁諗你
努力

我下屬應該會屌返我 如果我講少左details

你吉蘿友 LV. Max
安慰技能 LV. Max
煮家男技能 LV. Max

要閪就乜人都會閪

痴線
我番工放tea要跟位坐添 咁無大無細既

學校嗰垃圾network好似block咗steam

識作歌都好勁 jealous

我覺得我遲早會開佢波

要唔要試下第一個技能

聽聞有啲u 係block 淫網 （hall wifi）

無手射 LV. 1習得
多謝gp bb

仲有幾耐intern 要做

返咗就快一個月，total要返一年

呢度好似有巴打係作家 合作

好似過左好耐咁

咁耐 咁你覺得辛唔辛苦呢一個月?

我都想快啲過

偷偷咁擺低自己個願望

好想去

唔辛苦，都係坐下行下寫下code咁
如果真係講辛苦就係扮工辛苦，扮工一分鐘好似五分鐘咁耐

我寧願（慢慢）做嘢

有時係度稔 自己個命運下一秒會係點

如果我唔係讀完hd 出黎做野 就唔會找到呢份工

如果我繼續讀書 會係行條乜路

如果我中學無努力 又會係點

好似玩緊移動迷宮咁

今日見唔到佢

冇緣啦

第一份ft 係辛苦啲

乜願望 ?

每秒都希望下一秒比車撞死

比車撞死

咁份工都算好 但係同事可能同你唔太岩

一係 每次佢地激親你 你都稔下份工既好
等條氣順啲

咁好 點解嘅

邊個

主要係嗰senior，老細有時會叫我做唔關事嘅嘢，但都唔算多

咁好嘅

蝴蝶效應
我有時都會咁樣諗 當年無揀宜家間母校會變成點
好多野都expect唔到 如果當日唔係咁揀 就唔會有宜家既自己係度諗呢d野
過左去既野點樣諗番轉頭都無用
人生好得意 往往決定左條路 行到分叉口又會突然行條同自己先諗唔同既路

可能係 外表似係每秒因為你既決定而改變命運 其實你既決定已經被命運操控住

嘩
我唔想食宵夜

訓教

屌你老母

唔好咁 我記得 我之前同你一樣 日日咒自己生cancer死 一頭半個月之後 就開始胃痛 肚痾 有濕疹 之後就有慢性胃炎
身體真係會識自己打自己

竟然你身邊既人話你暗瘡少左 你自己又覺得中戡3有效 咁你就唔好向唔好個方面稔

你試下放空下個腦 俾自己每日有 15 分鐘唔好諗野
乜野都唔諗 聽下音樂

成功既 就試下30分鐘咁

平左幾多

咁應該係senior問題
咁多唔多機會同佢接觸

係 如果唔係開左個ac都識唔到大家
是緣~

咩都會畫下
水彩自學垃圾

屌 要換電話

多，我要問佢拎嘢做

壞左? 我都換左心痛

請勿換android

部iphone由20%電直插落6%

佢好燥底咁 呢啲本來同佢少交流為妙 但佢又係你senior

因果 緣起

買左三叔

點解會係三星

boom

拎去換電算啦
成部換好貴

係呀
問佢拎嘢做就唔會太燥，但通常睇返製成品，解釋返啲嘢嘅時候，佢就會燥

窮 求其買

換電

可以換就咁換電

佢要求好高?

我果時都係窮換左部cheap三叔
唔夠一年壞底版
然後做左ifanboy

可以呀

去apple store ？

去mk or ssp整電話d舖頭都有得換 平好多

又唔似，我覺得有啲雞蛋裡挑骨頭

姐係明明 work，同 合理，但點都要搵啲嘢出嚟講

博佢爆炸

擺senior款

Tgif

想睇 有冇人知邊度有得睇

我都係一年換一部

everyday is friday

擺senior 格 想係唔係都話下你 有權威

！！！ 早幾日都見到 好似好正
香港應該未上住

聽日打j

我見applestore要6xx
Mk整要唔要400？

apple store 有保障啲

好想黎一q 但聽日要早起

差唔多

為乜呢

咁咪好 遇到個肯幫你既人 要好好報告佢

權力使人腐化

再睇下先
Thanks熊b

知 記得話我聽 我係終極泰國迷！

報告佢

做完gym 就唔好

想突顯自己係senior

有上我都會去睇
個題材好吸引

八月又有套印度戲上
講重男輕女又係幾想睇

有啲人就係咁 性格

打錯字 報答

一齊拍拖拖去睇

笑左出聲

我之前做gym 日日都想打j 忍得勁辛苦

萌萌

想黎就黎 做乜要忍

星期六都要我早起

好 其實好多戲都想睇
但好多時攪攪下醒起果時已經落埋映

屌

啲人話做gym 打j 唔好 個陣勁怕做做下扯

嘩

有無話點解唔好

泰國電影 有啲都唔錯 好感人

邊度有得賣

好似話影響肌肉生長

個陣忍住3日一q 都忍到就死

咁夜既

多數上泰國戲都係鬼片
七月十四又黎喇

唔好載 直接黎

LM

忍兩日都好辛苦

雞wing巴

雞wing

雞翼真係好正

我習慣左3日一q

7月14 係農曆

反而好少睇泰國鬼片

熊仔你好似好開心喎

好

實好多

我現加一星期1q

唔睇鬼片
不過以前會睇怪談

因為聽日可以自然醒！

訓教

聽日打J用唔用杯好? 半個月無用

good night 用封印左果個蘿友

泥棒手羽

用啦用啦
射哂入去

Goodnight

咪又係冇人要

哇屌
啱啱無意中睇到某學校嘅校褸
柒到喊
定係風褸用料同埋風褸嘅拉鍊款式但係用西裝cutting

好耐無上水

去左邊

啱先買咗嗰game，見有中文就用中文啦，點知啲中文1999到不得了，結果都係用返英文

Aoe?

Defender's Quest: Valley of the Forgotten (DX edition)

哇 不了

中文真的不了

自閉喊

因咩事喊 呵返

periodic depression
個幾月一次

搵朋友食飯囉

hi, 喜熊否

Hello it's me

日日都黎

hi how r u?

Im fine thanks

heres my dick pic

笑咩 嫌短呀？蕩婦

因為愛情 怎麼會有滄桑

食雞翼

有興趣加二

聽日凌晨返香港了
我諗真係要疏遠依班人一排先

加三

陳奐仁出浴照 (內含露點)

好正

奐仁bb

救命 今日趁好天冇野做去曬下太陽做下運動姐 D疹可唔可以死開一二邊先呀
又痕又痛

醒左

無啦啦要比成2000銀出去 點解會咁架

有冇人試過係街撞到玩過既人

賤命一條 咁早醒左

6點半醒左

俾隻電子雞嘈醒左
老母又一早勁大聲係度嗌電話

電子雞?

所以怕怕

電子雞 乜黎?

8點起身 打完J 變左九半

隻數碼暴龍

宜家打

LIVE PLZ

射去個cam度

點抹

其實底褲作用係咪吸尿

邊啲??? 朋友?

聽到泰國票房過億 已經可以唔洗睇trailer 直衝去睇

做乜

好野
媽咪比左3張百佳100蚊優惠卷我

好運黎緊 打算買乜?

零食

吸尿果條應該係尿片

上喇！ 8月17

吓...
肯戒口未

極少食唔係唔食

鬼仔細細地紋身幾好

世界真細小小小

找到啦 一定去睇

話說 泰國一套bl劇電影 講個泰國人去日本工幹 識左鄰居 之後發展成情侶
可惜香港無上映

幾時去睇

上網有無 泰國真係好 bl電影都可以上映

一齊拖住入戲院睇la gp

我未得閒睇 但口碑唔錯

泰國應該係最多bl 劇既國家 追都追唔切

啲對白咁好笑既

今晚番去睇左佢
印象都係鬼片多

呀 個人真係好負

openload 即時翻譯

同我講

吸負機here

無呀 就係好負 覺所有野都好煩

例如呢？ 除左搵工之外仲有咩野

火山爆發

沖凍水降溫

早安

嗨

今日約左朋友唱k

好想過隔嚟hall 屌爆師兄

爆發完未入屋人mode?

嗨 六巴

早知食埋早餐先去睇
reception 個女人好惡

今日好想morning Q

咩mode嚟？

唔好等

雞翼巴幾歲

聖人 typo

出得1q就想咪巴入聖人mode?

來吧

師兄好危險

比卡又出新野 ... 邊有咁多錢買

咩黎

夏天版既公仔

開app見唔到佢

不過我感覺佢係

呢個course有兩個肉壯男仔，每次佢地入嚟我都會留意嗰師兄有無望住佢地

結果師兄每次都望住佢兩個幾秒

師兄

比～比卡

好耐都無唱過 快被人笑難聽

morning Q左

淨係敢係屋企唱

比卡 比卡超

大家都唔識唱，唱得開心咪得囉

讀心
如果望你咪

認識下佢囉

我會尻唱啲泰文歌

我成日點啲膠歌同FRD 唱

佢地唱得好好聽 我五音不全
以前去都係食野飲野就算

泰文歌d音好攪笑 好難想像

你地平時見d 街邊舖頭仔執左會唔會覺得佢地好慘

屋企樓下個街市要畀領展收購
好多舖都話唔做

附近個商場已經比領展收購左

硬係覺佢執左佢地無晒成副身家好慘
今日行過見到有間賣野食既蚊滋舖執左 唔係開左好耐

咪咪

屌 仲係食唔到肉 好攰啊

好多細個幫襯開都執左

我係食肉獸

互射三次先比走

三次唔夠

食完唔舒服?

爆濕疹 同胃痛

gp bb
食少少已經會咁?

食完lunch補充體力再三次

係 問醫生 個個都話無得搞

宜家d 家長好恐怖 岩先等拎藥
有一口三口黎左
個細話好悶
老豆叫老母帶佢番屋企先 (睇病果個係老豆
老母發難話
你咁樣教學習態度既咩 又話叫佢學多d野 宜家佢一話悶就叫佢番屋企?
之後個老豆死死氣指住張poster 叫個仔睇digestive system

有無話點解會有長期腸炎定胃炎先
食唔到肉記得食番多d豆腐/黃豆野啊 bb
等養好d 再試過啦 一齊做食肉獸

小朋友無生病 去診所 好似唔太好

壓力大同depress

你撞到？

係

睇唔到 返左韓國

韓國可能都有上

係 怪獸老母
唔知點解我俾佢啤左幾野
係咪廢青有樣睇

得閒出出火放鬆下

冇咁快 翻譯做日韓文都要好多時間

最直接學埋泰文

可能個小朋友係gay呢

不要再說了 想第三q 要忍

咁早已經兩q 一個禮拜仲有幾多貨仔剩

但泰譯中 好快

如果有開心版 就些牙被你

俾個老母啤

打完無耐又扯 好煩 呢個大腦唔聽洗

sor 理解錯

咁串 hi佢老公 人夫

咸濕gp 洗唔洗借個屎忽俾你

去左旅行咁耐都冇出過

佢老公幾高汁 但個女人ET咁既樣
晒曬

一次咁大把
有個成日係佢公司樓下經過，不過未遇過

過黎坐

快啲出下去 好難得呢幾日無雨

雖然我毒打lol

有支joystick 既 玩咩game用

快啲冬天啦

快啲上

秋天 涼爽到坐坐下都訓得著既天氣
不過好似變左遺物

你用下未知

only u

淨係向上郁既

一星期唔丁姐 輕鬆啦

會唔會好尷尬

好衰
[暗瘡撚]曾經塊面係咁 終於好翻

我都係人夫 你既人夫

mean post

忍三日已經叫救命

老公

醫生估係掂過d唔知咩敏感
開左d cream 俾我搽同d 抗敏感藥俾我

@動物農莊 原來pa 唔太睇經驗 做呢行又唔睇學歷 不如直接轉行

抗敏感藥好眼訓 之前失眠當安眠藥食

咁都好啲 但知唔知係乜敏感？

[晚吹]一人一個中學時期遇到最癲嘅同學

我果陣有人燒櫃筒點知收唔切
成張野著火 要開滅火筒救

自然醒
我諗住10點幾就醒 點知12點先醒

咁今晚可以訓到隻豬咁喇
佢問我有無去郊外行山果d
我話學校果邊應該都算郊區 好多蚊蟲
然後就就咁話敏感 佢都唔g
試下d藥work唔work先 醫生叔叔幾好人

我想十點幾醒最後八點幾

好癲
我地最多都係自己整小食番黎賣
痴聖誕卡係課堂張佛祖相度

熊仔早 咁早起身搞咩

中學有個同學打甩左學校個窗 由4樓飛落街 中左啊sir部車

無
俾老母加隻滾球獸嘈醒
宜家係圖書館

我自然醒都係7點左右起身

我都想撞你ok?

懶得打

我咁做乜你都唔知

如果係 應該一返學就有？ 咁記得搽蚊拍水

撞死人咩

旅行前考試 好似都冇丁過

突然落大雨

有人新年假完左 係學校放沙炮

等我幫你解決

唔知旺角落唔落雨呢

忍左幾耐？

咁乖去溫書 我就陣間畫畫

慣咗翻工咁早？

大西北就落雨 載雨傘吧

著靴先

屌醒me
講講下又似 我都唔知 日日都番學
對腳好吸蚊 不過無用開蚊拍水

帶定帶遮冇死

韓文有冇啲叫床既字眼用到

係 有時返工會六點自己醒

我撞過啦 佢都未死

黑哂天

帶呀 只係諗緊著靴好定著波鞋好

唔記得

快啲用 你隻腳我都未J 就被啲蚊食左

真係天外有天
原來自己班已經好乖
gp bb 男校?

一定好多

唔清楚

no 但學校啲人玩得幾癲
次次同大專啲frd 講 佢地都笑死

通常feel到有野撩d腳毛=有蚊就會fing 走佢

我本身射得唔多

其實係我J緊你

話說 有frd 因為鍾意日本同韓國 都去左個邊讀書

我咁鍾意泰國 我係未都應該去

等我edge下你 調較下

好正
我學校太嚴
人生唯一一個缺點係俾人坐大脾記

咁都好記？
不過唔緊要 有得被人坐都好

腳交

又細雨返

一對新人

3cm一隻手揸得曬

你?

佢趕時間咁行過，打個照面就完

我同熊B好似做過好多次愛 算唔算新

一樣EDGE 到

一到星期六日就鬚都廢事剃

有無勾起啲回憶

留鬚變粗獷猛一

變阿叔就有份 不了

我唔知啦咁

痴聖誕卡係課堂張佛祖相度

試過係校刊cut校長個人頭痴班相

中學最癲係個miss on99 咁岩d壞份子又係晒呢班入面 然後夾埋玩鳩佢
成日上佢堂佢一入課室就全班一齊dem beat歡迎佢，到下學期有d都知自己要留級直頭話知你記大定小，會上上下堂行出去鬧個miss
教完我地個年佢就辭左份工話去進修

好獵奇

btw 果次到上佛學堂果陣俾個miss見到好嬲

依個冇，想遇個啲又遇唔到

遇著你地真係慘

想遇個啲

屌你 搭緊車

都要佢本身on9 先可以激起成班公憤既
有幾次佢嬲到走左去 堂都唔上

幽默大師終於有新post

現約不囉嗦

okok fk me

有無耳筒介紹
唔易壞同入耳就得

條友真係好尾機
有錢 有身型 樣印象中睇過中上啦
仲要10通殺 美中不足係得170
人好難有完美

含你就含啦 咁多嗲

屌我屌我

矮+vers 不了

屌死你綽綽有餘

介紹嚟

又係咬老本 橙皮、貼紙 冇新意
咁耐冇更新交呢d貨有d失望笑唔出

你都去食洋腸啦

隔左咁耐再睇又ok
keep住update 或者有新野

快點鞭打本皇.jpg

我大份過佢好多
睇張圖佢d肌肉量應該餵我唔飽

連登有耳筒post架好似

你係肥定大隻

佢地果d好似好advanced

高+小肥

三、四百蚊入門級都有架

小肥

都未去

琴晚磅就快73kg

去中環搵定d鬼練習下先
做定擴張練習

邊撚到小

178

搵日去黃金望下
同學介紹果d 千七八 唔捨得

小熊就有你份

去星際城市啦 慢慢試

咁我咪差唔多可以搵番熊熊玩

試完會唔敢唔買

一坐低 大腿啲肥肉即刻吱哂出黎

用緊個牌子叫1more
熊巴你search下～

175 但瘦你13kg

me too

太瘦

但我都冇瘦到見骨

交我後面比你屌射算啦

次次都要坐前少少
或者抆長條褲

肥仔

好似幾靚
都係星際會有?

依家坐係我旁邊果個港女 中四果陣鬧到個miss企係到喊

成班mk地產狗係商場

有d 幾靚仔 可惜我無錢

好撚飽

1q1張單

隻蛋好正咁

民宿樓下就係無敵家 但我地無食到

相相同男友一齊住？

成日都話西鐵轉地鐵 西鐵轉地鐵
到依加都唔知邊幾條線係地鐵
對我黎講西鐵線以外都叫地鐵

睇到你話咩同男友訓既

旅行呀嘛

映得身材無face pic 多數不了

用緊E1001
我唔知

啲廢老嘅興趣係咪係左行右企嘅扶手電梯企左邊

格劍

唔該雷巴

唔洗

地鐵仔仔好正
啲鬚好性感

畫咩

岩岩摸左個可愛仔

原來你就係岩岩摸我個個

水彩呀

佢落車啦
佢留呢種鬚 真係好正

想搵toilet mate 同師兄三P

忍唔到啦

toilet mate 係hehe ?

唔知係唔係

但佢矮我成個頭 而且係肉壯 type
搵埋師兄雙龍佢

到時係佢地兩個雙龍你咋

淫零咪

現充日

見到啲西裝唔錯 好想要個男友

搵

點搵

係條街到除褲問下有邊個想屌

你囉

下,都唔肥,不了

你同佢一齊之後整肥佢囉

找我！？

食素 可唔可以變由瘦底變slim fit

應該可以
但問題係可能未必拎得齊你需要既Amino acid

mk好曬呀 好曬呀

可以 泰臣都係食素

飲素食既蛋白粉？

豆類有足夠嘅蛋白質架啦

其實點解你要茹素先?又係個胃問題?
試下買胃蛋白酶粉醃d肉 會軟身d

App囉bar囉唔係咩

今日試下無糖豆漿當水飲

btw 建議gp巴唔好食咁多豆 好多類雌激素

咁又唔好

變大波

不了 你有熊本巴

椰菜花都有好多蛋白質架

好多info 等我一陣睇下先

死啦 全世界都知熊本BB 係我gp既

想要腹肌

得少少shape

肥撚表示得一舊

所以佢唔接受你就冇人要

我次次練腹都會肚痾

巴打你都好勤力做 幾時carry 我

敏感

熊本BB 要唔要我 ？

但我有人魚線

你唔夠大力比人㩒住點算

肥仔波就有

同個肉壯叔叔對望咗幾眼

呢個post好多肥 肉壯 熊既字眼

圖

唔比

肥仔波先正

我瘦底但都有肥仔波

偷影

我識隱形

眾望所歸

兩個星期重左5kg

咁你姐係幾重

琴日推油個呀姨係咁抓我個肥仔波

好重

你大啲定佢大啲

@9王

路過
近排接受左自己係BI
加上同個fd好熟 搞到我沉哂船

是咁的 我地係一班fd入面識 中學同學
因為佢太qq 我成日佢背攬佢
但係佢唔反抗 所以我成日都攬佢
有時一齊坐佢又搭隻腳上我隻腳到 我又伸手攬佢腰 佢仲成日比位我伸隻手入面
對上一次我出國前一齊去左唱k 佢平時都唔係好唱
果晚成日同佢一齊坐 佢成晚係咁玩我隻手 捉住我隻手FING FING下
唔玩果陣 又放隻手係我大脾
試過拖佢 佢就用平時講笑又嬲嬲地既TONE講 痴線呀
有同佢講我鍾意佢 佢冇講咩野
我好唔好番去再同佢講 定係就咁算
我打野好1999 希望睇得明

有冇嗌唔好

返到去搵佢囉 但唔好講咩住
你講完佢都無明顯拒絕你 可能有機

留返少少空間俾人諗一諗 既然你示左愛 佢無恐同
已經算好好

姐係幾重

無重過

係咪好爽

i do
你要唔要我

好攰 番屋企

I do I do

做過乜黎

係街比個鬼婆當係架仔 仲話very attractive

哥哥係本post 係男神

正

pm me

溫書 毒毒

gay po 妻夫木聰

好想食m記

不了 我要做slim fit

食晒兩邊market

想下好啦 又話要slim fit

食啦

我都要向slim fit前進

可能係我流利嘅英文嚇親佢

已經係

好努力咁忍緊

瘦撚

師兄同 toilet mate 都唔係我對手

pmed

努力增磅

邊方面

不了 一間又比人串係sissy

你點我都要

好sweet

體力同方面

一個人約mb fd落bar識仔，但佢單身，我算唔算利用緊人

同愛人打機有個唔熟既自己走入黎

踢左佢啦

你夠單身

不了 廢事比人唔知頭唔知路話係sissy

豆漿 仲有乜

椰菜花

為你變得更好 無最好

完美演譯咩叫蠢
問我13億英文係咩
知道1billion=10億 但下一步我係係到諗幾多個million先=3億
又問我香港個big buddha姐係咩
我秒答大笨鐘

下
你無野呀嘛

所以咪有個問題出現左
我單身，佢又單身，一齊出去識仔，感覺唔會好怪？

趕佢走 唔係就係佢面前做愛

點解怪

弟弟年老回不去
梛菜花我諗左其他野

姊妹搵食有乜怪

心邪呀你

wuar
等我煮好d 野你食

btw 有無試過蛋白粉?

你幾時又同我搵食

色即是空空即是色

你咁大食

嘔唔嘔心

食幾個

佢想屌我

我好守婦道 潔身自愛 唔亂搞男男關係嫁

同個女人撞衫
同款同色同間條
情侶裝咁

地鐵真係全港夏天最凍嘅地方
其次係戲院

eat what good?

777

三哥 茶餐廳

壽司

神嘅數字

今晚包雲吞

點解坐係度打會射咁多

你平時都咁多啦

想食餃子

但訓係度打好似得一半

bath sin

唔知

Together

成個西鐵都呀叔呀姨
啲靚仔去哂邊

又無講錯

佢地廿年前都係

發覺係市區揸車不如行路好過

不能同意更多

廿年前可能都只係後生嘅豬西

唔會有位泊車

同埋啲路都好塞下

今日十點半訓醒，打機打到四點半先食野

[整合] 連登愛國青年表揚區

LIHKG @ Android

第四個我ok

仲有啲司機

不了

屌你老母啲地產狗係商場每條路都霸左半條

佢係凸波 我係平大既肥仔波

今日我行路出灣仔

未試 遲下試下

有冇菊花食

企係度少好多？

佢係按摩果種 攤大隻手揸

你抱唔起咁重

岩晒

哪來的自信

someday

[member]
promote skin health and muscle strength
其實身體健康就好 [member]

有雛菊伴香蕉

角度問題 加上地心吸力

ground control to major tom

訓係度少好多，應該得4成

天生嘅自信

買條九分褲去interview 係咪唔夠formal

頭痛
條街好多人
好多小朋友撞黎撞去
喉嚨又唔好
又比個fd挑起d不愉快回憶

Smart causal 囉

咩衫咩鞋

共勉之 回憶姐係過左去 向前看

恤衫皮褲

唔了解我點諗又話我憤世嫉俗

ok啦 你條咩九分褲黎 襯皮鞋？

政治立場？

Uniqlo 囉
買長褲腳短要改

諗愉快嘅回憶推走

唔
一部份啦
佢地係覺得點解唔將自己改變迎合個世界

當smart causal咁著啦
咩行業公司黎

買定

個人價值觀既野一討論好易變嗌交最後唔開心
自己果套俾人challenge 人地果套自己又未必接受
傾完就算啦 大家fd黎

ok

我話喉嚨唔舒服 唔講太多野

cool

Uniqlo d oversized T 出左新色

買啦

加上芭提雅又得4/50歲白人/唔靚啡黑既泰叔

車 一星期姐都係

個腦成日load左做巴希雅

買呀 依家去買

Bbq

冇呀上星期考試忙

係掛

姐係冇答過

點樣平大法

你咪又係岩

100都冇點會岩

有幾細

養肥佢囉

有邊個會夠錢養肥一個本身已經成日去旅行嘅人

d呀叔呀嬸偷睇人手機 好賤

Sorry Ar

試過有個事業型叔叔偷睇我上呢個post

女人咩 我自己養得起自己

機票d錢係邊到黎

返工囉

返工/利士

隔離車係愛回家個禾仔 對望左幾秒

夜空哥返工未

係咁平排 好尷尬

食m記都見到大量熊

same same

返乜工可以成日出境 仲可以成日上連登

乜你返工無假無break嘅咩

個人喜好
不過最後都係睇性格

岩

會儲錢嫁嘛

由細到大做肥仔都唔受歡迎

邊區 咩交通工具

機場

咁我慘啦 實冇人要

飛？

X2

接朋友個朋友

佢老母 架巴士時速15公里咁行
尖沙咀去長沙灣要一個鐘

行仲快

坐到pat好痛

多菜少肉少鹽 科科

mb個屎忽好緊要

我由細到大都對肥仔特別好

Ah 快d餵我

點解識唔到你

咁核突都有人要 俾地址黎寄俾你 變壞唔負責

d靚仔真係唔見晒 應該係響女仔屋企扑緊野

例如tuan

我保護你

努力減緊磅
脂肪88

其實真係無人要
你有無做過肥仔？

我上黎搵你會唔會快d

瘋狂認識我

Not me

我要呀

Pmed

不要再說了莓子

無做過

但熊ex係肥仔

明明肥仔先最正
不過呢到冇肥仔

岩呀 肥先無市場
除非你覺得自己係主流

呢到無肥仔？

有個肥仔朋友畢業之後成熟咗好多

九王要百五kg

all fuck die me

... 好難想像有咁肥

Cute

野豬

好羨慕

ig 名係咩

thameswk

thameswk

泰國人

咁都叫肥

如果係白色皮會好食好多
岩岩賣晒夾硬用左黃色皮黎包
好在個餡無崩壞到

係咪要分

三小肥
五小肥
小肥
中肥
大肥
特肥

我家姐真係馬路炸彈
之前考完車牌借我老豆嫁車出去揸
即刻撞花左少少

屋企有車

我爸爸成日叫我學 我都好淆

住公屋都可以有車啦

我冇諗住學

係wor
點解唔係叫你老豆車你返學

..

btw 貼塊膠布就ok

唔順路 時間唔岩

好少食水餃雲吞個啲
不過好似幾正喎

認真想食熊巴親手整既水餃

細個家母一諗唔到煮咩就會包
我又幾鐘意食

同一個老豆老母生點解可以差咁遠

你keyboard家陣幾多隻色呀
緊係估唔到啦

肥是原罪

靚樣基因同醜樣基因

兩個人差好遠
但點解兩個人都咁似曾志偉

做咩咁既樣

好撚正

曾志偉嘅基因好強大

我要做佢新抱

其實曾國祥又真係ok

我會簡左邊
但好似係敗家仔

等我黎1001

全部靜！！！

等我黎！！！